【Hitman直播】今晚12點，且看光頭殺手47以一敵百黑警

今晚（23/2）2400 且看光頭殺手47 殺盡狗官黑警黑社會

Link:

Youtube channel:

Facebook page:

今晚（28/2） 既11點半繼續第二回

lm

今晚(2/3)應該11點直播

直播緊